河畔鎮
 <LINE> <LINE>
 這座色彩繽紛的小鎮緊緊靠著龐大的俄亥俄河畔: 探索河畔鎮與其多樣的體驗吧! 西側是小鎮較老舊的部分, 而東側則是較富有的居民們工作, 休息和玩樂的地方. 
 <LINE> <LINE>
 如果你想待在鎮上一下的話, 何不瞧瞧附近的諾克斯高地鄉村俱樂部呢? 終極的舒適與放鬆地點: 會員們可以使用 18 洞高爾夫球場, 羽球場, 游泳池和 Spa. 今天就加入會員吧! 